幕末時,四大人斬 ,充滿暗殺

坂本龍馬係北辰一刀流